【LIVE】政府就封區禁足見記者

政府凌晨四時宣佈限制佐敦四街範圍內的人強制檢測，環境局局長黃錦星早上到場視察，他和食物及衞生局局長陳肇始，以及民政事務局局長徐英偉稍後將會會見傳媒。

原文網址：

浪費時間
封左先開
要走佬嘅人又一早走哂
加強病毒外傳

咪撚又講希望僱主體諒同希望走佬人士返屋企呀

今舖真係笑始啦

Diu

搞咁多嘢最後都係封區

出嚟了

7月果時又唔封慈雲山

48小時内完成

我的訴求就是想上班

影響10000人

分時段測試

劉生好忙

呢班人應該全部要 WFH?

檢測結果如確定可離開

有撚病

嗰陣未學識哩招嘛

核心區入面嘅人要留喺屋企等結果

金大仙撚夠膽封咩

我要番工呀
屌你老母

區入面嘅檢測站全日運作
有51個

可以揀留口水同撩鼻

連先生

樓豬早
啱啱起身就聽到笑恥把聲

經理

咁多位早晨

你估佢決定？由始至終都係林奠。佢唔信自己下屬，所有野都自己親自下決定。笑始只係傀儡一名。有鑊咪笑始揹，有功咪林奠自己上。

推po嘅速度反映已經無咩人想聽佢地講野
豬氣唔夠樓豬多

星期六未訓醒

準時星期一返工

戴反

民建聯九龍西立法會議員鄭泳舜在本台節目指，今早到過現場，大致平靜

南亞人已逃離，

站在城外，笑而不語🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

真

陳肇始：區內已有120人接受檢測 已離開人士亦需自行檢測

食物及衛生局長陳肇始指，區內每座大廈都會有政府人員，安排居民有序進行檢測，而完成檢測的人士，要待檢測結果有致確定才能離開，目標在周一早上6時前完成，達至小區 社區清零目標，

口罩都仲未識戴，返屋企吔屎啦

陳肇始又指，區內人士即使之前做過檢測，今次亦要再在午夜前要接受檢測

D人走鳩晒啦

由早上6時起，人員會安排範圍內的人士有序前往檢測站檢測，會分時段在今日內進行，呼籲居民不用心急。

想知最後區入面有冇10000個

一名駐守警察學院男警員初步確診武漢肺炎病毒

有關警員的家人較早前懷疑對病毒呈陽性反應，於是他亦接受測試，昨日初步對病毒呈陽性反應

封得兩日，潛伏期點計？
陰性出完去返工，夜晚又入返去瞓覺？

連口罩都唔識戴，上面係咁下面又係咁，仲點信你有能力搞點疫情呀

記者：有人冇得返工所以鼓譟

終於知道黎object住喺邊

陳姑娘，唔識唔好扮識啦，屌

未撚再合理化封區 同埋封得呢區一定封曬18區
今日唔反抗 明日就到你

政府：希望僱主體諒你唔扣你人工

Oh,

拎完DNA理鳩啲人生死

黎生呢！！！

屌我要番工呀

其實檢測同清零有乜野關係？

呢條友係班廢人中最廢果幾個

有潛伏期既野如果一驗就得 咁平時點解要隔離14天？

可以點反抗？

咁撚on9既野都噏得出
無腦程度超乎想像

香港人根本唔會再反抗
國安法下 香港人出街放屁都可能犯法

搞噉耐先封番次區都唔會封關